香港祖雲達斯球迷會被取消官方資格

致：香港祖雲達斯球迷

謹此通知，受祖雲達斯多番警告，本會終被暫停參與2020/21球季《祖雲達斯官方球迷會計劃》的資格。換言之，本會不再是官方球迷會。

事情緣起自去年，本會多次就香港社會狀況發表聲明、帖文、聯署，遭到中國十多間尤文圖斯球迷會聯署舉報，其後祖雲向我們發出警告，指言論違反守則，要求刪除有關帖文。同時我們為了眾籌舉辦保方展，並希望會員能得到與會費相等的福利，另設本地會籍「和你J」，再被玻璃心種族「篤魁」，令祖雲以牟利行為違反守則，且已累積多次警告為由，把我們停權。

《分拆會籍因由》
保方將退，我們早於一年前已經有籌備致敬展覽的想法，卻因疫情及社會運動推遲。籌劃過程中發現所需資源遠超預期，非義務團隊所能負擔。有見祖雲在港設立辦事處，我們提交計劃書，希望能獲得一些幫助，但最終被祖雲拒絕，唯有自食其力。

而且無數舊會員都反映過，付出了會費，實質所得的卻只有每年縮水的禮物，其他的福利都要親身到意大利才能享用。真金白銀繳交會費，得到的卻要在千里之外才能享用，但一千人的會員實則只有不足百人到過都靈，可見其實錢是白花了。作為球迷會，雖盡力為會員辦過很多不同活動，仍覺難以交待。

始終會員才是我們的服務重心，我們自覺必須回饋「會員」，而不是把他們當成「顧客」。因此今季有別以往，分拆了兩種會籍出來，正如招募會員的帖文中所講，我們希望以「和你J」的會費，為保方展籌措資金，且提供更豐富的福利；而「朝聖J」則繼續為計劃朝聖的會員提供購票服務等支援。千辛萬苦自家設計了兩件t-shirt、襟章、搜羅折扣優惠，這份誠意，這種間接眾籌，令祖雲認為是牟利行為，違反守則，因已累積多次警告，於是把我們停權。

《多番反映問題 獲得冷淡回應》
六年的官方球迷會旅程在此結束，衷心感謝各位的支持，六年來共服務過接近一千位會員，一直以來都是義務工作分文不收，我們年紀較輕，由學生到現今投身社會，一直在渾身解數燃燒生命：很多人説，如果這份心神投放到有回報的事上面，你們早有成就了。不過這六年營運球迷會，我們也學到了不少。由其這一年，見證那麼多的無常和失去，即使擁有所謂的成就，又如何呢，我們不是為名利。但心血終有一日會流乾的，一直消耗自己對祖雲的熱情去做這件事，我們比起任何人更清楚：人會累的。

姑勿論球會對球迷組織的支持，連給球迷的福利都少得可憐。多次向祖雲反映過，請求提供一些香港本土的優惠，換來的失望是一年比一年差的禮物：上年是超薄背包，今年更只是膠手帶一條。2015年祖雲香港之行的門票優先代購，也要我們自己向南華足球會爭取。何解有龐大的fans base，遍佈世界各地的球迷會計劃，亞洲分部也設在香港，卻不加發揮與合作，欣賞球迷會的付出，利用各會在地優勢？

《以人為本 緊守原則》
香港球迷會的核心是香港人，影響到港人生活的社會問題焉能分割不理？只要關乎人，政治就如影隨形。君不見多間球會球員響應BLM，難道不是政治嗎？十四年前被陷害的電話門事件，莫須有罪名，更令祖雲達斯成為切身受害者，難道不是政治嗎？原來利益比原則和正義更重要。

在此向今季會員致歉，今年情況如此拮据，仍然有百多位手足肯入會⼀齊和你J，與及朝聖J會員已第一時間通知餘下安排，基本上對你們朝聖完全沒有影響，十萬分感激各位的支持和見諒。

本會會以「香港祖雲達斯球迷會 Juventus Officious Fan Club Hong Kong (JOFCHK)」名義繼續營運。未來以Sustainable Fan Service為藍圖，繼續分享祖雲達斯動向、發展足球隊和電競隊、把球迷會逐步轉型成一個本地品牌，以design-thinking，將黑與白融入球迷生活當中。未知欠缺官方球迷會的牌匾會對往後有何影響，但只要有大家相伴，沒甚麼是不可面對。

FINO ALLA FINE!
FORZA HONGKONGERS!

香港祖雲達斯球迷會
二零二零年十月十三日

*Officious解過分殷勤、非官方的

柒撚到

阿朗走左之後等踢歐霸啦 垃圾蛆

支那狗死全家

有冇球會係真係冇同香港人割蓆

奶共奶到

阿婆不嬲縮骨
成日左借右搶人番嚟

Translate俾丙朗睇囉

意假好正常者

踢波都假

垃圾球迷會以為自己咁撚偉大 倒自己會員米

好似冇

意大利佬揀好企邊邊
咁大家知邊邊贏嘞呵？

淨係記得猁同蛆割 仲有冇其他

放棄祖記

祖記高層全部冚家剷

意大利跟納粹

意大利佬不嬲全歐最親中

垃圾狙

呢單嘢仲黑過電話門

拜隆算唔算

意甲係第一個足球聯賽同岩岩開放既中國接觸

唔出英文版聲明，人地啋你至奇

祖狗

我覺得意甲其他球會香港球迷會開始危

意假d乞衣梗係對住人民幣跪低

估唔到祖墳撻屍過左猁記頭。
抵你廿幾年冇歐冠啦

我記得拉素球迷會好似係蘋果落過廣告但係咪冇事

睇佢篇文本身蛆官方對個球迷會都已經好閪
乜柒優惠同冇咁官唔官方有撚分別

人民幣力量

意大利=歐洲支那

中文有個祖字都鍾意奶共
祖拜登
祖雲達斯

尤文图斯足球俱乐部

支持ac 米蘭啦
benncer 查奧奴古支持維吾爾

篇野打得幾撚得體

中國都興聯署

寫得好得體丫
本身唔係祖記fans 但支持球迷會

瞞住阿爺賺左咁多年 樓都夠買幾層啦
開曬咁多年的數簿黎睇下

咁有骨氣，同連登波台狗對比真大

呢單野要譯成英文 tweet

林祖舜

中國勁多意粉上次祖記嚟香港，成班中國佬衝去球場

球迷會有咩用？
可以去球會參觀？

但佢地有didier rose

蛆 垃圾

祖記： 支那market >>> 香港market

唔係掛

尤文圖斯食屎狗

係唔係官方 上年仲話唔歡迎黑警入會添

推呢個 本身個球迷會好垃圾 講到被逼害咁吹大左

祖雲達斯原來藍既仲撐？轉撐我地羅馬啦

夾硬講咋嘛

事實係拎住官方球迷會個名嚟牟利先俾人取消資格

屌得罪講句祖記真係好無辜

條友拎住官方球迷會個名賺錢 先俾人取消資格

利申 米蘭球迷 祖記hater

樓上又炒車

淨係知曼城球迷會係藍屍

拜仁又有咩

咁利呢單....

Anfield's 12th, one of the largest fan club in Hong Kong, has withdrawn their OSLC status after the club stopped them from releasing a statement to condemn HK police brutality

原來打錯字
科隆好似支持香港

宜家係講緊祖記呀嘛

利我唔清楚

唔好漏左阿狗，唔講以為個會址係埋Arsenal Street

死狙狗

係到米蘭 個個球員都反共

個球迷會好似有人係北角開cafe
超黃店Villa Villa，超多蛆既野係度deco

有無圖

祖今次真係比人屈

雖然平時黑鳩人多

乙組狗睇你幾時死

香港好波

都係要講番句垃圾利

留名花生

牙朗即中肺炎
最好抖返半季祖記無冠啦

會然食屎晴入一入黎

但隊垃圾廢撚到
比加柏炒

收爺啦.....

手足

唔好鳩up啦
肯撚定曼城唔係
阿記就一定係

detail please

睇清楚啦

佢分唔到官方同埋自組嘅球迷會

講到咁撚偉大
自己開個咩和你J
官方唔承認嘅就抵比人ban啦
下下攞政治做藉口
輸打贏要

自己放棄同比人ban差好遠喎
自己出櫃同比人爆菊

左邊係佢自己拎住球迷會個名嚟收錢

比祖記發現咗之後就反咬返人地

車仔球迷會 叫黑警球迷自己退會

武漢肺炎│葡萄牙足總證C朗中招 曾與隊友多人聚餐
唔知俾咩反應好

印象中
車 皇 無
廢曼就叫del post
利果邊好似都係叫del post 但寫明影響乜乜乜感情

意粉佬次次都揀錯邊

C朗奶嘢
抵撚死

不如叫球迷會拎個官方聲明睇下先
得佢哋自己講 會唔會炒車

Hello,
As a result of particularly grievous behavior of JOFC Hong Kong in promoting an official membership program that has been judged as seriously detrimental to Juventus image and reputation, we have decided to revoke the affiliation to JOFC Hong Kong for the entire 2020-21 season. We would like to remind everybody that it is possible to add local benefits to the official membership but these cannot replace the JOFC affiliation.

垃圾祖

抵啦，辣殺

天有眼
王牌即刻中武肺

撐

如果冇打算去意大利
邊個會join 朝聖J

奶共蛆

祖記不嬲垃圾 抵撚死

可以自己搞
但係用官方個名黎賺錢
咁就唔好怪人地
仲要拎政治原因去掩蓋自己

A

推

尤文圖斯

原來有內情

上蛆網睇其實由始至終得一個會員制
其他咩1897都唔同嘅
和你J都唔知係咪自己收收埋埋cap水用嘅

樓主pin 內情喇
定係你就係個page admin

如果真係政治原因 一早取消咗佢啦
洗等到而家先黎取消

嗰個係鬼佬會長出嘅
本地嗰班因此屌嗮鬼

內容都話係official membership但影響形象聲譽喎，邊到話穿櫃桶底？咁影響形象聲譽係咪指為香港發聲

丙朗中武肺

push

收會費而不上交官方
攞盤數出嚟大家咪信囉

邊層

38

大家保持下距離先 睇下球迷會有冇進一步回應

米蘭都有危機

意大利民間感覺普遍好親中

想問下fb呢條友係代表祖記講野？我問緊上面巴打quote出黎疑似既官方回覆喎。想睇有source真野唔係得個鬧字

買門票 / 紀念品 有優惠/ priority 個類

米蘭撚留名

呢段文邊到黎

有個圍爐反祖page tag咗祖page要佢回應
花生花生

白左🥱🥱🥱

hong kong fans club matter

martin哥香港人嚟㗎喎

但係曼fans fb page仲有恥與黑警為伍個po

Martin唔係會長

睇定啲免炒車

米蘭而家係美資，嚟緊要打柒支那米蘭

記得佢地有講話唔理官方果邊
（記錯勿插）

一戰初頭都係跟徳國

一二戰意大利企邊衰邊燈得好呀

巴塞黃到仆街

呢D做黎比中共睇, 根本冇任何實際意義

成班傻鳩 依家間球迷會呃錢，被人取消，之後屈落政治度等人支持

阿都算啦 雖然唔係割香港
但係奧燒出聲撐維吾爾 雪到依家

巴

花生

依條友 又要扮係乜嘢’曾經的球迷會’ 又用假ac？
我係fb留個’respect’
依成班好似軍團咁嘅假ac狂inbox炸我

好心啦 個球迷會篇野咪講咗點解會搞多個額外嘅會籍囉
搞多個會籍比我地選擇 做多啲高質嘢 有乜唔好？

印象中佢地幫香港發聲咗好多次啦
就咁睇依單嘢似意大利keep住比小粉紅施壓 只係今次捉到個球迷會有遺規就順勢即刻dq

咁都可以講到個球迷會係專登呃人錢
依條友係咪啲on9藍屍

意大利上至政府下至人民都親中架啦
睇杜文澤網台個意大利餐廳老細都有講

祖記好無辜 間野呃錢呃左咁多年 而家被人除牌先話政治逼害

米蘭兩隊波你講晒

另一個叫國米，ok?
米蘭先係正名

AC 米蘭 - 美資 (=米蘭)
國際米蘭 - 支資, 即支那米蘭 (=國際)

意假不意外

不嬲一隊簡稱 Milan
一隊簡稱 Inter

點會講晒?

Btw一單野就睇哂邊條隊係垃圾隊

呢個？

轉會囉，仲要繼續睇，又被冷待，仲要咁親藍

梗係唔係啦
佢承認得你係作為官方既球迷會
意思係咪他朝有一日都可以承認另一個球迷會
你無咁多錢比球會認你條撚毛咩

其實一講政治就盲撐咁同紅衛兵有咩分別
兒登仔係咪只要牽涉反共反中就可以呃鳩人錢都無問題
留意翻嗰個所謂嘅會籍係連官網購物優惠都無但正式會員係有85折

當然啦佢肯拎盤數出嚟咪一天都光晒
但就唔知佢敢唔敢啦

respect無問題
錯誤合理化同政治化先係大問題

精彩 more

球會wor

Villa係另一個新官方會整deco,而家呢個大既非官方會個朵臭晒

呢隊賤種波中資喎

果隊叫國際米蘭
而家係美國資金托管緊

你當德國死㗎

on9

是但啦反正上至球會下至球迷都係仆街黎

呢間超級黃店偷人文宣整蛋糕單野都未完

佢之前仲話自己兩個都係官方會籍黎呃人入會cap水，但和你J又唔洗上繳比意大利官方

咁意大利官方係因為佢咁拎自己名cap水誤導先ban佢，反而自己就上綱上線，球會好少會因為政治咁搞，又冇直接利害關係又唔係強國球會

張圖就係個客比
個整餅佬都係跟單做野
點解會係偷人文宣呢！？
更何況個文宣原創者因為想抽水要分錢就搞大件事
Villa都出左聲明道歉
仲有就係文宣條友自己都拎人地d創作去賣
咁叫唔叫偷！？
好心你d柒頭唔好睇少少包膠當了解件事啦

連登不嬲多盲毛

同攬少巴事件一樣
比人呃完錢，仲可以盲撐

真 同龍門人血狗一樣

又侵勁揪字體權 又消費死者 賺到肚滿腸肥

一定要清算

印象中佢支持完新疆都仲有出場
阿區啲人好似話主因係停賽減薪問題

全世界d球會都應該跪晒

佢無講錯呀，都屬於官方。
但一個係意大利官方，另一個係佢地自己的官方

搞event搞活動要錢好正常，但眾籌米眾籌夾錢米夾錢，我相信入得會既都唔會太care呢d多人運動的。但點解要係會籍度呃人呢？搞官方搞自己人整臭埋香港人個朵，無人篤你意大利就唔會知咁話？真係當人地傻的，搞咩立場都唔緊要但講到錢就一定無計傾。無那那又拖埋落政治到講。再搞大d睇下到時會唔會拖埋其他地區的球迷會落水。